Sayonara o Sayonara o

Sayonara o Sayonara o
齊賀何君妖失議員席位
看著你收皮 快樂過閪
讓我再繼續笑你 你啊媽生錯了仔

Sayonara o Sayonara o
又再去facebook屌你唔怕滯
你在我心頭是永遠像隻龜
是冇左半邊lin嘅木喫

冇左半邊lin嘅木喫

唱晒出黎